想問下點解示威者點解唔去禮賓府 或者高官屋企附近示威

等佢地自食其teargas 依家咁樣好似都係白白犧牲 幾多人出黎都係送死咁

係入面既人一早走鳩左啦